24歲人工幾多叫正常

老老實實 24 歲 master 畢業一年 人工幾多先叫正常

連登標準 50K

睇你乜野工種喎

btw 我當年15k

認真答妳
3大之degree外人工中位數好似萬5
冇工作經驗 master 0 value

認真 18-20正常

但你岩岩出黎做野另計啦

連登標準50k
但其實有咩正唔正常
有人ib 醫生 60-80k
有人正正路路打正苦公30-50k
有人打份office 工15-40k又有
有人跟車做waiter 10-17k又有
有人做生意創業乞緊食又有, 百幾萬income 一個月又有
咩叫正常

0工作經驗既mastEr真係同普通degree冇乜分別
你想嗌幾多

Marketing

24 歲 已經master 畢業一年
即係條友一讀完degree就去讀master
喺好多僱主眼中係一個唔想出黎做嘢既二世祖

外國返黎香港既話呢

5000蚊

24k左右

無咩分別
除非名牌大學

大學畢業 打份政府工 四,五萬不太難

我二十年前24歲賣電話月入七萬。

20-25k左右
睇你邊行

24歲搵24萬一個月
48歲就搵48歲一個月
60歲就搵60萬一個月

我冇工作係咪好失敗

屌你等如問搵條咩女拍拖叫正常
自己唔鍾意有撚用咩
自己鍾意幾唔正常又如何

連登仔邏輯係咪差到咁

喺「好多」僱主眼中係一個唔想出黎做嘢既二世祖
vs
dbs mt淨係請master fg 同埋有2年工作經驗嘅degree holder

根本無衝突

true

名校 連登標準
野雞 唔值錢

無25k好撚肉酸